七月一出去既你地對唔對得住當初罷工既醫護

辛辛苦苦先爭取到封關
所以依家先無社區爆發
感染人數低過2000單
你地7月1出去對唔對得住醫護手足

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月13日光復上水遊行

網軍hello
咁快就入嚟呀

真係好糾結

罷工嘅醫護一定想大家出去
搭地鐵唔逼人過七一啊？
死五毛

食屎啦

七一點解要出去先
國際加分
定係幫612籌錢

搵個可以出post 既point真係幾難 五毛狗

大把point
淨係之前一路叫人唔好出既point都vaild落叫人唔好出7-1啦

推

咪撚搞分化啦dllm

吹呀
我有我自由
大不了block囉

咁勤力開幾個帖都係七一

又block 一隻

Block囉

感激不盡

推呢邊先
隔離上左熱門

同推拉師玩真係好正

手足你好

咁易就上熱門

隔離post

推呢度

仲未有人入嚟

再推

推多一次

我要爆到全城都係 一齊死 經濟活動停頓攬炒 你就走去罷工叫封城阻著灑 你睇下班仆街香港人 人地討論緊去邊到玩 食咩好野
你地就比人清算

好

拉

想出去食自由西
成街都係熱褲